香港人唔好走 我地繼續行好冇

咁多人出左黎 唔係在維園行出黎就走去銅鑼灣站就走

光復香港 時代革命

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

讓哂右邊行車線已經夠
我地咁多人除左行去金鐘唔係根本散唔到
所以請繼續行落去

繼續行 搭地鐵走既你地知唔知醜